[1Q求秒] 邊個女歌手最臭？

唔出名既女歌手

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

毒撚開post無人理

慘到

橙

連登咁多MK仔 星期六出晒街玩撚有人回post咩

有冇多啲提示

嬌

屌你老母

秒

吳若希

欣宜

錯哂！

唔啱

比左啦

鹿死誰手!!!!!

Gin lee